# ENTIENDO EL PROBLEMA, <br />PERO NO PUEDO PERDERME EL SHOW…

Si eres un gran fanático del futbol, sabes que no ver el principal evento del deporte que amas, por el que has esperado años, es verdaderamente difícil. Sobre todo si tu nación estará compitiendo con sus colores por una oportunidad de concretar un sueño. Si esto es muy difícil para ti y no puedes despegar los ojos de la competición, te invitamos cordialmente a ver una transmisión ilegal de los partidos y de que enciendas tu bloqueo de anuncios cuando veas los videos de los mejores momentos del partido, entre otros: de esta manera la FIFA no recibirá ningún dinero de tu parte. 